朋友方可偕老？

是咁的 先講講個背景
我 A女 B女
五年前，我地三個係中學同班同學
我追左A女一年
但最後因為佢唔鐘意我所以無一齊。

五年來，一係大家都有伴。
一係就佢有伴我單身 我有伴佢單身
但最近我都散左，之後三個約番出黎。
個陣啲感覺番晒黎咁

究竟我係得唔到佢所以會有呢種感覺
定其實佢係我心目中有一定既地位。

我唔想到最後失敗左、令三個人既友誼到盡頭

同B女有咩關係

Best frd黎 三個玩得好開心...sorry for 1999

有咩衝突? 同A女一齊之後會冇左b女嘅友誼??

係如果一齊左分手之後 就唔會再3個人出到黎一齊玩...

其實雙方想 keep 到會 keep 到
利申 會同 ex 同其他 common fd 定期聚會

最怕就係表完白之後比人拒絕 出到黎尷尷尬尬咁.

有啲把握先好表白呀

但如果你自己本身有意思
即使就算唔一齊都係你會心思思架喎